點解張衛健嘅劇片尾曲 插曲永遠都喺咁高質

大帥哥-蜜運

齊天大聖孫悟空-至情至聖

機靈小不懂-很想有你

小魚兒與花無缺-超人

兒戲

功夫足球-大獎

小寶與康熙-一輩子一場夢

啲劇又好睇啲歌又好聽 根本喺最出色嘅演員之一

大獎 好正！

你愛我像誰

講漏咗 呢首都好聽